[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(231) 希望保方不會老有一隻韋拉

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

629 club selection
英超
車路士 曼城

Iconic moment ～

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

nice topic

Anyone go

下個po我開

你都想中偉奶?

Lm

今晚tvb有夏韶聲演唱會

什麼是LM?

Lauro Martinez

傻佬黎 幾十歲人仲講緊ufo

lionel messi吧

Lo mo

係reddit見到保方巴個post

幾時有王傑演唱會

你說愛我等於要把我捕捉 實在沒法擔起這一種愛

Anyone try Rivaldo & Deco

演唱會成個鐘都loop一隻

Go?x口x

Go615893734
Btw 王傑算多歌啦

啊~~~~~分離從來不易

有啲lag
你隻gullit好啱肥版4312 amf 好勁

李華度好似幾勁

Go?

繼續想查詢有無3CF陣式

睇reddit就話得家用版先有

我成堆CF

lm

夜啲
轉頭揾你

now?

佢條條片d人都用到好似好勁咁 冇乜參考價值

呢句真

佢好勁？

勁唔勁就見人見智 但係之前睇過佢d所謂review都係打電腦/恰online低分廢柴 冇乜意思

如果你真係想睇d有用嘅review/技術片都係睇日本仔d高端啦 外國班傻西淨係識打電腦

佢走得太前

非一般難用

見到Beckham 擺左邊就知佢唔識波
同傑斯擺右路一樣咁on9

佢唔係好適合打攻中

基本上咩位都唔得

適合打後備

Go one?rivaldo好勁的

開角球有特技

Ok go now

Go one 睇下你有無新球員

有 我用堆免費fp

咩事

慘敗
比輸更慘 就係rivaldo無表現

冇計 佢真係一般 等紅底細哨好過

係我技術未夠
下次練好再同你鬥

想玩謝四

菊：Rivaldo唔好用架

兔

Anyone

呢樣真 beckham 擺左邊專射curl ball on99
右邊用黎出波勁易頂入

啤

想吃日本學生妹

巴神

日本邊度有得買球拍

要外國人都入得嘅

無買過球拍，唔識

買球拍

卡吐幾時先狀態D完

睇個日本仔執念擺佢左邊 ss 覺得佢好鈍

ok 有冇人玩場

go

英國政府借疫情打壓利迷可恥

利物浦30年內首奪英超冠軍，據報市議會已批准紅軍可在市內舉辦巡遊。但最新消息指英國政府已介入，認為疫情嚴重，遊行會令群集聚集，導致疫情爆發的風險大大增加。

據報政府已拒絕巡遊在2020年內舉行，引發大量利物浦球迷對英國政府的不滿，認為是無理打壓。

佢本身已經唔掂 唔快唔射得又單蹄 模組又唔靚

問k社

花巴點睇
英國政府借疫情針對利迷 拒絕2020年內舉行勝利巡遊？

Again?

玩夠了

兔幾時同我玩

ok 玩一場啦

未返到 晏d揾你

洛賓宣佈復出！！！

銀波定金波

黑波

Go場？

go?

Go

we go？

Go now?

sure go

wait 2min
原來今朝sim緊未完埸

Ok

go 得

要小心你d開波球先得

過去失球好多都係一開波就俾你入

again

T9go

番歸先

Disconnected

斷左既

Don’t know why

我沖涼先 晏d再打

雲巴士頓幾有威脅

Lloris

基本上係T9 vs 雲巴士頓

T9屌打

下星期唔好再出紅底啦

dllm 巴塞 pool咁撚難出野

你又抽巴塞pool?

之前剩低十幾抽巴塞冇野出 轟多兩個158 都咩撚都冇 好撚唔抵 而家再轟多兩個158先兩隻

158x4=632
咁點解唔一次過788呢

又淪為資本主義既走狗 屌你老母

之前次次都冇咁難 係覺得都轟咗 唔撚抵 再轟唔信冇 唔信冇 又再轟

有優惠 掃曬先講
冇優惠 788
你依家同樣價錢買少左幣
變相送左十幾抽K記

如果中一隻我即停 但而家80抽尾二嗰下先出隻巴西廢老

不過諗起用政府錢 即刻舒服番

go？

Ok see see

me open
go

同花打陣先

C7空門都唔入

個球o左嘴

發現你中埸開波 極有威脅

咁啱姐

牛玩未

kg上水未

Go one

10分鐘

連皇打正選 連巴都仲未上水

偷雞成功

球反擊好似
比利時絕殺日本咁

古華特頭鎚set比韋拉個球入會型好多
入呢d19波冇咩成功感

仲go唔go

仲玩唔玩

你入波得一招

我用第二招囉

幫u教訓吉吉

diu

利雲又要帶帽了

go last

第二招啦掛
Again?

菊一招

長傳玩條撚

Ass hole go Mei

老江胡

長傳又屌
傳中又屌
角球又屌
我可以點攻？

冇屌我話守唔到姐

守唔到又屌

我屌就唔會一日打10舖

go未

怎樣才算擊敗菊花

雲巴士頓

你個遠射超令
go

發現我講錯左 應該菊花怎麼才算擊敗對手

= =

-.-

左邊無名 邊個黎

廢托

雲巴頂中眉

u 4 4 1 1 縮得好後
勁難攻

Friendly 十幾場不敗

試下用4312攻你
go

明天請早sleep
縮得後反擊快，仲要未120%ts not full team

I go with u then

明天請早sleep

U win

上水未

We go one before he shows up?

Go 佢唔敢同我決戰

go
你地決戰左成千次了

ok let me diu diu u then sleep

幫巴神教訓u la

U so rubbish

Rivaldo

有助攻

go cc who rubbish

De jong diu da he la-.-

go lor

用4312=垃圾

未熱身唔計
三條友夾都走得到

T9 hat trick想mark牙

You=4312

熱完身可以diu打u了
go

Go lor

以為k社幫拖汁g就贏到牙
有球c7單刀u個龍有無岀得咁快

一早見到佢空唒 知你一定比 你比果下我已經出定龍

我呆l左，個ball未到就岀左黎
go今場u和唔到了

k社護體
中完柱反擊仲要省中人中間入
負6到

打翻場？

T9又輕鬆

同吉吉打場先
u 唔同巴神玩？

佢有上水咩

負6到喊
go ar full power

he等左u好耐

大家仲未訓

垃撚圾gameplay

古列治打cf爽到
輕鬆啦

Go last

ok last

easy go

E撚asy 嬴波洗乜靠crossing

垃圾k社自動整走我個龍
負6一球

負6空門炸

咁鐘意出龍輕鬆

自動岀
tmr fk u la

今日只有一敗 太易 k社垃圾gameplay都阻我唔到

負6，又空門又省人中間入
今日打夠j早d訓啦

晚安

good night

有冇人肚餓

鬼佬food
我食燒味好過

龍蝦

Crayfish or lobster

Real Lobster
小龍蝦躝啦

Ok u rich
Go one?

Let’s go

Rich chigga
Go

好唔順手

跌左五十分後終於搵到rivaldo除左後備席之外的最佳位置

換左陣？

冇 乜都冇搞過 但中門大開咁

佢成日夾硬拉走我中堅去守條邊

4312專破中路

如果可以好似pro club咁手控就好
one more?

研究下防守
go

我愛羅馬里奧

可能已經連續十場入我波
Go last?

lets go

532慘敗
rivaldo where are u

eriksen 唔錯唔錯

嗰下好靚
go real last then 宵夜？

來

呢場兩隻中場跟唔上肋位攞波

俾532挽回些少面子啦

今日4回合 和氣收場

rivaldo 點解你咁難用

我地真係real 55波

一時時 前2場幾搶眼

無空位佢等於垃圾
要有空位俾佢射波 俾佢舞黎舞去

可能我要試下拎隻kdb出嚟

咁用朗甸好過la

唔同打法
rivaldo 有遠射 同埋搞笑啲

咁連加特得啦

佢有fp的話我會用

想試下fp agger路

走位應該好勁

夾翻哥狗陣

星期六有咩做

Who go

Ok go

go show u my full team

執緊行李

第一次用532都俾人炒4-0

阿狗被懲罰

個塊垃圾都擺入去?

見你係咁守 有波就推上去攻

刺客而家咁勁

勁左咁多
go again? 報仇雪恨

One more?

go 532需要挽回面子

泊大巴=摩狗=必須死

呢場報仇了

又55波

係全部大波
4-0
1-5

好lag咁 拉人都要delay
成場被禁屌

兩回合計打和

假波場場開大

係有啲lag

532係勇於進攻的

一陣用532同你隻揪

笑而不語

隻抽？

你個442人腳真係完美

去個廁所先

訓了

來？

但係雲巴差少少 射得唔跑得
路明真係好用

屌奶星中柱

命中注定 532萬歲

特屎真係有點廢
韋拉嗰下補射都可以封唔倒近柱

但係佢救到第一下

ddg幾時有翻正常態

情像雨點 似斷難斷
愈是去想 更是凌亂~

fp neuer 最好用 適合我出黎扭波 加上進攻第一點

抽唔中呀
我好少龍門

我已經不想跟你痴纏 我有我的尊嚴
不想再受損

我無紅底龍
fp neuer 高圖 算最勁
lloris ter stegen都ok

得咁多 加隻普黑lloris 同黃托度

下星期好似出利記或車

其實買新陣嗰陣有冇得睇啲位係適合咩位置
以為擺到 但原來唔啱位

而家好似有啲陣有 fix ss 睇唔出

哇 可以借財仔

me ugg

兔巴？

紅韋拉打 CF勁到

佢好似出道個時踢cf 係後尾被雲加改造做dmf

again go?

柏金古迪迪高

路明第二球 好令
基沙文差d帶帽

窄角射爆你
見你開始唔想攻 我係咁攻先入返粒

Go?i play with you

Go

各位巴打我上刑場了

你勁 我攻唔到喳
仲go唔go

ok 你地打

我同菊巴打

好似話出國家隊版先

抽林伯 T9

球會紅底先抽啦

啤巴無咁多錢抽紅

thxx
姐係就咁睇？

發現挪威巴已經無人能檔

有冇人近期玩過le個陣
之前就話中場太空俾人中出
而家有紅底韋拉係到是咪可以塞得住

Again?
山度士4123好屈機

一陣同你打

挪威巴Go?

想俾me大炒？

啲角球 頭球好得人驚

不停刷角
早知買角大

依排傳中角球難入左

來大炒我吧
鞭策寡人吧

輸波姐唔好嬲啦

挪威巴抽埋紅韋拉啦
咁先可以無人能擋

我今日入唔到波 唔同你打

我沒有六呎高 我卻會待你好

呢期堆教絲痴左線

呢個陣居然唔係玩長傳

有冇試過424

咩陣黎

李克勤

Santos有新陣？

Yes
好勁

唔打住有野做
雲巴帶帽都無用 兩球單刀又炒

低能 應該係今年第一次見既回傳狗

唔知點解碧根推唔走佢

我地go?
上條巴有冇抽紅巴迪高？

見你有球單刀 我出迎點知奶野
下次由佢守算

估唔到古迪發揮得咁好
直線好癲
古迪 迪高 柏金都係

大炒me吧

依個費托個樣仲係馬體？

街埸成日見到 中堅傳中撚同回傳狗

唔清潔 無T9

我多數傳俾史高斯再放長傳

pvp?

ok go 1

孫興民盡力了

科蘭幾勁

科蘭緊係勁
信錯洛里斯狀態B

開左埸sim
一陣叫你

起碼勤仔有蛋糕食 禾咩都無

聖卡西4.5

矮仔唔好守龍

佢救左下了
但俾奧巴美揚笠死

係比頭鎚笠死

u有無新陣玩
4 4 1 1 好難攻你

Show u fat 433

Fat

最後30mins 攻防戰好正

Any pvp?

好彩守得住

我全埸狂攻
最尾幾次黃金機會都絕殺唔到

咁都和唔到 投降

好彩守得住
Again?

Again?
傳錯波

執雞
Go

唔打了 我去街場做埋啲任先

who kick ball

gogog 你咩撚名

紅底唔抵抽

最愛

in揮特

me

岩岩先見到

again？

later

巴神
go?

go 試on9陣

咁我又試

無問題不過我出全紅底(除左龍

吉吉巴呢

Go one?

有冇抽迪高

而家邀

比巴神屠

你beckham罰球咁靚
受到ibra懲罰了

ok 新陣試驗中

有人挑戰我 我接受了

咁你加油啦

Wuhan virus?

如果你用4312 我頭先個陣應該會死

Qxxxx Mxxxxx

sor

我之前都玩過聖誕樹

巴神先 下舖

無哂金了

團長we go?

我用洛里斯 守得好差

go me try 4213

Fp lloris

連多次

又玩唔到嘅

路明通窿

ok go

聖誕樹俾你斬左
輸一球 其實都唔差 個陣有發展潛力

again?

ok go 今次用532

點解d人話4213好攻得

...

一場苦戰

last?

夜啲 now有野做

熟練度不足？

得兩閘唔係100

你唔好彩喳 有球中柱

我地練多埸？

ok
你開場

fake news

你無運

棄用4213

Go ,4213

Rubbish

go
me學下野

跟佢學唔到野 he too weak

同是天涯淪落人 在這傷心者通道上同行

Rooney愛助攻

比最愛屠

好撚老土

佢一定係靠防反 你有進攻的心 雖敗猶榮

文乃套漫畫好睇咩
睇左幾集就棄左

今日響度打全部輸鳩哂

None of your business

pvp 123

琴晚無睇巴塞 打得算差嗎

巴塞關我乜事

死疤狗玩唔玩場

同巴神打贏定輸呀

紫色隊 勁能到

電2:1 3:5巴

55波？
咁菊同電打都係55波姐

你扭波勁 我respect

我成日變陣同人玩 唔好咁執著輸贏啦

唔係啲 組織 巴勁好多

怪怪守護神幾好睇 快睇

你扭波勁過我 我都想練好啲扭波

扭到嗰下係幾爽 不過點扭都係糟蹋咗美斯

why 糟蹋

因為用美斯點扭都唔會勁過美斯

出完紅韋拉之後 金韋拉廢到

死疤狗我屌你老母

pukki 1G1A 下年降班我都唔知用咩前鋒好

冇心情

比我pukki射爆唔好傷心

ok again

true

9(5) 1(1)

pukki 1

pepe勁到 又入 打出身價

Anyone go?

無睇 不過十二碼je

美斯第一球好令

基沙文撞俾雲巴士頓射都令

三射三中我十二射九中又係入三球 陰公

防守反擊

哭能左

最後90mins卡路士俾你搶左個波 導致失波 守唔到最後

攻力

Anyone try my Christmas tree

Me no

U afraid

= = 怕福仔屌打u

free player Ng use la

睇唔起免費球員?

做咩事

福仔勁野
但狀態D

明天又星期一
屌你老母

又要塞車

唔返了

垃圾game
想quit

gal game 賜予毒然人生意義

你quit左 咁巨頭之名點算

Yes 場場下箭

遊玩時 開心一點 不必掛念我

玩完一隻失落感好強烈

飲鴆止渴

玩下啲廢萌，甜下咪算

muv luv神作

ching好老

好大機會後生過你

唔係話muv luv唔好，而係因為，已經係上個時代既產物，所謂既時代感真係好重要，

禾00后

annie 膏

any p?

Hi rubbish

ching 惡到

wait 刷埋牙先

你又搞細路女?

go ching?

go得

同啤巴go先

893761826

Go,感受下你啲紅卡

我有同你打過咩
go

你會輸

試場普黑先

GO 1場?

ok go one 不過可能一陣接外賣 會暫停

GO

巴神好有錢 有錢食外賣

我無，我攪貓咪

科蘭千里走單騎

gogo

超級毒撚?

睇唔到

睇唔到咩

你話普黑

咪普黑

多咗隻老馬

Go?
你炒最愛定最愛炒你

我無用

輸埋

我輸ed

佢普黑讓我

我話我姐 不過我球尼馬真係幾靚

開門啦，我到你門口了

打最愛唔用紅卡？

讓咩鬼我出盡奶力同菊打60場輸40

你咪一樣唔用

突然間想試下

你確定我依家冇用？

同菊打好正，佢同我打法一樣，進攻係最好嘅防守

有冇睇番我尼馬嗰球扭波

菊=最愛進攻弱化版

pukki 勁能到呢...

你蠃唔贏到巴神

sor轉頭先

他rubbush = =

咁we go774714398

好好玩 補到102分鐘 等你追和

我pukki第2球憑本事入
知你好想睇pukki慶祝了

聽講上條巴係三巨頭之始祖
Go?

第三球都係本事啦 唔係咁容易的

Why so arrogant -.-

力造假球戴帽

kg點睇 雲巴士頓最近對你既表現？

之前打過= =

Sad but real

U insult my rashford today

GO?

同電莖巴55波的男人
點會係rubbish呢

Go
邀緊

幻覺嚟啫，下場就守死佢啦

He 6 me 4

wait 10mins
有d野do

ok

KG fight one before beer 巴 shows up?

送野嗰個阿差黎

go ex-teamate

Again?
陰公唔識打

不了

俾吉巴屠 我尾段無咗阿祖，我中指陣點打

電腦剷傷左牙祖

Go場試試？

菊花要考驗我了

774714398

id?

巴神你中楣唔好彩

垃圾先中楣，

我係pes卡卡西 對邊個都係55波

俾吉巴屠 垃圾到

冇你名喎

等俾菊花屠

Again?
電話入

瞓了， 返工日

和緊2:2
Cut完電話個龍解圍又一粒
再Cut就單刀又一粒
我可以點

又俾佢入到

仲有球中柱

邊個咁衰

仲玩唔玩？

last，玩場球會？

wait執下先

Cold call
美國晏奏係高峰期 sell依樣又sell果樣

ok go 洋鬼子

屌依個陣好撚正

都幾耐無同你打 我輸一球唔算差

德甲班霸

拜超

go多埸？

瞓了，聽日再打

可惜
當64波ok?

唔打了定格係呢個戰績

打未？
Go?

1:45

同啤巴永世斷交
山度士叔叔4123皇朝再臨
5R2C或成最大贏家

你用全紅底會勁好多嗎

play？
用返4312

ok go埸訓

ok u open

應該會
不過一來爆cost
二來太屈機唔好玩

點睇傑斯

同u一樣咁渣

ok
要賣Santos 4312 先可以有你呢個陣 好難取捨

屌又輸

ok go
20％battery battle

Show me your skills

上半埸俾ddg救哂

pes今日唔比我贏

點會
仲有10％電 玩多埸

好

依個陣好正
閘位主動上前 兩翼收攏 攻中企禁區頂 防中回後同中堅形成三中堅
簡直係tiki taka完美陣型

你死期已到
Go

哭乜能 on9= =

好在姐
空龍中柱k社都玩我唔死

兩球1on1 miss

要還架
go diu u

團長好慘

你好on9

阿祖安奴射到網都穿

你仲慘啦
不過好過吉巴
吉巴未贏過我 只有輸同和

都係輸

咁我唔死了

巴神我又輸咗喇

通常會連輸 pes bug黎聽日先會轉運

吉垃圾

pes應該想課金轉運多d

課金轉運=性交轉運 唔好信

巴神給團長一支愛的棒棒

比錢買game play
不過輸fd pvp好過輸街場嘅

美國佬 bugger off

再等多陣

金毛獅王見字上水揾啤巴

由佢啦-.-

gogogo

團長咁灰既
你無運姐

陰公豬lu
絕殺變絕和

表情符號撚==

咪又係屈傳中bug

未試過連輸7場

口裡說由佢
但只要打到下半場大比數輸波時
一係龍門換前鋒鳩踢 一係走定場

易啦
go今場唔想又和

黑啤

同我go場就開齋了

go easy

唔緊要啦 除左輸俾最下低嗰條垃圾唔應該

I love this name

好似輸2-0玩過一次包皮打龍 走場你就記錯 成日走果個你黎

我哋鬥紅吧
go

走場就唔係同我打而走場
係你同第二個巴打臨完場走場
仲話以為已經完場

Again?
最後唔應該玩火

分晒勝負90分鐘先out唔算走啦

同病相連所以和咗

今日我地決唔到勝
u好彩

吉巴球品無問題啦
你同佢打過成千鋪 好有資格做證

try one more?

利雲貢勁

和到胡師傅

ho

冇所謂啦later show me your new squard

因為k社搞佢

最多t9負6入得多果場串下咀姐
無野

怕未
今日無咩壓力
聽日再show u 利雲power

從來冇-6 技術來 go last決勝

Tmr Monday u no need sleep?

9up姐，打咁耐唔知咩
叉緊電啦
今日和氣啦

走場有嘅 記得有次apex狂輸之後再打兔比佢炒左穫中途直接quit左-.-心態崩哂

成日去diu女唔上黎

Sleep is for the weak

一次半次就咪講啦

diu完u
聽日再diu

我tm 心態崩了

Good night

幾時返香港 親

Again?
都係出翻紅卡啦

what is happening
go last

基本嘢嚟 呢到我起機保證

為啥你會覺得我是港燦
我湖北來的

大家傳波都唔到腳

你扭波幾好j

菊花係墜機保證

韋拉好似冇想像中咁勁
定係其實係我唔識用

今日同電競ching打 發現佢扭波有一手

不過好少見人用skills

我有扭過u咩

出事喺李三腳到

之前有次用t9

其實係咪得一招chok 然後果下出乜就睇球員

可能唔夠熟練

竟然係t9扭到
go場？want try try p boer 4213

weak cfu 唔洗訓？

weak your mumme今日掙扎完好精神

星期日都掙扎

走場dog

牙維乜事 你都有玩?-.-

我地究竟踢緊乜
笑到抽筋

鏟美斯果下成個人舒服晒

利雲係幾勁

其實都幾攻得 攻得順過4312 但入錯wifi lag到彈珠台咁
one more?

呢隻新potw

迪比助攻靚到

wtf again?

巧巧j

Mark唔住

咩事追緊post

迪比扭波手感好好 利雲又鳩射都入 費托打呢到有驚喜

迪比係唔錯

原來卡路士同卡斯未滿熟練

我都好懶 升到ts 99就算

有啲sim得好快 唔知點解

好憎sim 又食電 勁哂時間

佐仔都唔出毒撚

你消失左段時間

一抽唔洗用allan了

abraham 好似好勁 啤有無用過

我有佢兩張 cs
唔錯的

有一張fp 但未用過

頂頭鎚類型?

屌
唔撚中rodri
幾時先有隻fp anchor man 俾我😑

唔好sad
下個post為你集氣

不得了

奧巴美揚

😑😑😑

已經無數次巴菜fp 冇布基

防守型中鋒

做乜唔訓xd

渣嫁

牛絲早

牛e排晚上去左邊

造人卦

不停宵夜

等法賓奴 利係咪未岀

早2星期出咗啦唔係咩

保方不會老抽到未

冇留意 冇諗住抽fp

可能放棄了

330抽

菊花今次做唔到嘢

用住金先囉 以前冇紅咪又係咁用

用緊普黑布基
唯一問題係有時轉向嗰下會俾人打荷包

R16都係冇轉身skill好似係 冇記錯我舊個隻得三招技

但佢速度有黃色 應該夠彌補

後日last 788

我純粹鐘意佢逗住 烈卡特有時會唔見左人

加油

全post集氣

所以列卡俾我隊咗去cb

唔係得79定89防咩

又想去睇佢同小花踢波了

對比其他cb好蝕喎

用慣咗 還好
同埋我冇乜cb
佢長期b態
我隔離放隻varane/dias/Ramos

加油呀

保方奪歐冠之時

I feel personally attacked

第三抽先中

有冇人用kante打一隊

佢冇頭鎚技

samehere

大家齊心同我不問價投pukki

投咗孫

定係可以重複投？

投多幾次

幫手投busquets 同benzema ok?

我都投son

佢送果幾隻club selection 都唔撚掂

大佬你食開36G
比個34C 你緊係唔掂喇

隻de ligt好廢 上到97都廢過米蘭羅馬仔好多

Deligt 撞得開T9

古天奴又係 慢同身位差 大巴拿叫ok

福仔ok喎 幾勁

身位有既 但又係成日下體卡係對手屎忽搶唔到波

放直線成日跑唔起

摩佬4312絕版了

呢兩隻公廁嚟
Dejong and Suarez ok？

你用過佢出高波未

啤巴而家成日用摩佬4312
雲巴士頓

我仲未有fp布
蘇7 ok

古？

追唔切一日一post

yes 有無興趣做樓主

主要更新Im 及fp資訊
pes post一個都不能少
久美子無上水兩日

奧燒已成condom

你咪就係po霸你做翻啦

斯文軍官去咗邊

ozil唔係奧燒分身咩？

I am not

得你開Post無負皮咋

難撼三巨頭霸權

Cls
兩場皇對巴

短傳自爆0:2
長傳3:0

摩老4312 not that good
佢唔係玩低位防守

好撚垃圾

我都成日攪亂
總之有個同我打好順
有個好lag

一有波是撚尻但踢上去

正呢，超勁

下期出咩icon

yes
跟哥雅巴學野

儍啦，開心share下乍，我屈紅仔only

Lampard

歐國卦

我都未同你打過
有三個

頂
我以為你係奧燒

唔係呀兩個人黎
咪同你打過一次0-0定1-1

係咪慶祝幾日拎冠軍

你哋唔打杯，激嬲ozil

係未打姐
已經進入決賽階段

星期四前唔打，祝你哋中唔到林伯，g8

noted

🙅🏻‍♀️■🙅🏻‍♀️

Go?
琴日輸到嬲左？

有呢隻唔洗林伯g9

唔打住
你咁我又守唔到既
你咁樣屈我吹你唔脹既

你華度個絕招係忍形

Go?
士別三日

no

Let’s go
你id係？

HKIndependence added

one more?

goo

btw 你個隊名點嚟menuhin

你用隻美斯好上手

下次再玩過

著名小提琴家

2 amf雙鬼拍門

Yesss 正想講
我都係拉琴的

下次再踢

salah neymar fp都冇

ohhhhhh教定讀梗

尼馬好正不過呢排態差 收埋咗

今年抖下
之前學校收scholarship 玩orchestra

唔關我事 我用隻神

但你識menuhin都唔少野

我睇過好似你嗰隻個版本最勁

嗰時我師傅成日叫我地去玩嗰個menuhin 比賽但我懶得濟冇join

咪係 何況佢最廢個版本已經係最勁啦

你讀邊間 爆唔爆得

喺夏威夷
但我一早已經遠離咗professionally 拉琴
大咗冇咗嗰種熱誠

你呢
喺hk?

yes 唯一間藝術學校

連巴轉頭go唔go

md都輸
人哋摩迪角球頂入

勁
我個中同都係你個間 吹tuba

now can gogogo

入緊 u邀me

冇見兩日又上左分

今個星期d角都係咁上下

牛報左稅未

都係打嗰3round open challenge 啫

again? 利雲

來俾你圍屌

cls gameplay

1001

尻填
有個子女免稅額

gg

u第一場留力姐
one more?

hoho

得啤巴救世

最後三個

最後兩個